政府想谷人 831 上街圍捕

搵人襲擊岑子杰 鍾健平
濫捕黃之峰 陳浩天

好快連登就會有人帶風向話831 一定要去
跟住就係831 岀最大警力圍捕 打到7 彩
順勢可以推緊急法

你收皮啦 又白色恐嚇

佢打唔打都去架啦

喂 唔使咁激動
唔岩聽咪算
我831 都會照去 橫掂都係欖炒

谷人上街做圍捕? 捉幾萬人易啲定一百萬人易啲?

推咪由佢推

圍佢老母咩,幾十萬人點捉呀